大家覺得4科B 同2A2C 邊個睇落靚仔啲?

BBBB
AACC

緊係2A2C

2A同冇A邊個好睇啲

咁努力溫其中兩科好過四科都識唔哂

咁AADD又點睇

你拎住兩支A就唔會同人講其他科啦

有A係靚仔好多